Switch / 3DS 二手買賣區 (32)

Switch / 3DS 二手買賣區 (32)

放
日版 pokemon 盾280
Mario-rabbids kingdom battle 220

港島線 金鐘至太古
炮台山交收每隻減30

放 無雙大蛇終極版 320
異界鎖鏈 280
織夢島200
Tg TCHHIHI

荃葵交收

放
RollerCoaster Tycoon Adventure $220

Tg:

收
風花雪月 $300

觀塘線

lm

收
Super Mario Maker2 中文版 $250
Witcher 3 中文版 $330
創世小玩家2 中文版 $300

沙田/大圍/九龍塘/太子/九龍灣
時間可就你

放異界鎖鏈280
Mario賽車 280
Tg TCHHIHI
荃葵交收

收overcook 1+2 HKD260

放

Zelda 曠野之息 $320
Mario Kart 8 $280

屯門/土瓜灣交收

放
Luigi mansion $300
礦石鎮 $300 (hold)
Rollercoaster tycoon $220
朗屏交收

可換雙點醫院

收
tools up 140
旺角/大埔交收

tools up有實體版？

收 mhgu $130
Tg:

放 新版switch 電量加強版 ［香港行貨］ 新淨
有單有保養至11月

Pm睇相

放異界鎖鏈 280
Tg TCHHIHI

放
G Gen 火線縱橫 $320
冇code

收
Pokemon不可思議的迷宮dx

收

xenoblade 2 330
八方旅人 250

可小議

1874

7818

放

Two point Hospital $300
啟德站交收

價錢地點不議

放

薩爾達 織夢島 280
Dragon Ball Fighter Z 200
八方旅人 300
薩爾達 曠野之息 320
異界鎖鏈 280
PKM 比卡超 200

天水圍交收

TG:

收曠野之息 300

SOLD

5817

收太鼓$270
最快聽日可交收

放
Switch 異界鎖鏈 豪華限定版 全新行貨(不連game)
$290

5813

收
牧場 礦石鎮 280
Mario kart 8 280
Mario deluxe bro 280

有意放請

推

放
全新冇拆Just Dance 2020
二手MHGU
二手Snack World連劍仔
可以交換game，馬鐵或九龍灣交收

收 大亂鬥

收
Mario Maker2 中文版 $250
Witcher 3 中文版 $330

收3ds/ 3ds ll $500
tg: sporthaha

放DQ11S $280

觀塘

放東京奥運2020 $250
東鐵/西鐵/荃灣線交收

9466

改左機要唔要？

收

Little friends Dogs and Cats $250
Two point hospital $290

改左機即係得到/失去咩功能

唔洗買game lor😂

即係網上dowm rom就玩到？咁wifi果d用唔用到

放符文工廠4 中文版 $300

放
小龍咖啡館 英文版 $100

放 異界鎖鏈 280
礦野之息 320
全要560
Tg TCHHIHI

收
大亂鬥
礦石鎮
mario u deluxe
想順豐免交收, 我出郵費
如果你同一個人賣就最 perfect

收
哆啦A夢牧場物語
聽日可綠色全線交收,其餘日子紅色線指定時間.

可以咁講 但wifi就好似唔得

咁咪好多野體驗唔到

我都好耐冇攞過部野出黎嚕

放
Bomberman $150
火紋無雙 $220
Snavk world$150
Mario odyssey $280
勇者鬥惡龍 11 $280

荃灣西交收

收塊魂

放 礦石鎮 $310

tg: swkh624

放 機戰v $250
屯元天 西鐵綫優先 其他地方可議

收 Mario Kart 280
收 Mario Party 280
收 Snipperclips Plus你裁我剪斯尼帕150

放Mario odyssey 300

收
Mario kart $270
無雙大蛇 3 ultimate $320
三國志13 威力加強版 $250
Witcher 3 $290

Tg:CCC_852

屯元天 荃灣 東涌 其他地點可議

已收

收

xenoblade 2 330
八方旅人 250
三國志13中文版 250

可小議

收:
澳洲國際網球2 (AO tennis 2) $270
文明帝國6 $180
風花雪月$280
overcooked 1+2 $250

港島線交收
TG: @kdb17cdm

fatfatying

收
風花雪月 $300

觀塘線港島線

收

織夢島 $250
啟德站交收

放
Mario Kart 280
沙田/大圍交收

收fifa 2020

放
Rollercoaster tycoon $220
朗屏交收

可換雙點醫院

收Zelda 曠野之息 $300

可用DQ builder 2 中文版換

屯門交收

收
Mario Maker2 中文版 $260
Witcher 3 中文版 $340

收
薩爾達 曠野之息 $300

元朗交收

Zelda BOTW 中文封面
藍田交收 $330

幾錢

9371

放灰色switch 齊set無盒

收 鬼屋3 中文
$300 將軍澳/觀塘/港島線
時間互就

收鬼屋 splatoon1,2 overcooked1,2
上水粉嶺大埔元朗交收

放 八方旅人 $280
或+$20換 牧場物語 礦石鎮
元朗交收

賣2手 switch 大亂鬥主機 無盒齊配件 1700

收justdance2020
唔知幾錢自帶價
紅線/東涌線

放
PKM劍
$280

收
風花雪月
fitness boxing
$300

DQ11
$280

荔景站 香港站

8614

放
PKM 比卡超 200
街霸100
太鼓 300

9127

放
多啦A夢 牧場物語 $330
PKM 比卡超 $200
觀塘/彩虹交收

過保1600

放行版初音mega39 有盒有code $290
屯天元站交收

收luigi mansion 3

tg?

巴打pm咗你

放
Memorie off 8 $300
風花雪月 $320
Resident Evil 0+1(1係download code未用） $ 200

賣 switch splatoon 特別色主機（無splatoon)，齊盒齊配件
17年年中買，少玩，總遊戲時數約100hrs
主機一切正常，靚仔
$1800 屯元天
有意TG

Hold by Carousell buyer

有意。請tg我

收健身環ringfit

地點互就

Tg:

放 灰機switch 有盒 無保，定期有著下機，運作正常
連3game。馬車，火紋，luigis
$3000，有意tg

放異劍2 日版中字$380

天水圍或附近交收

收
牧場 礦石鎮 $280
風花雪月 $280
創世小玩家2 $300

有意放請 (屯元天 西鐵綫優先)

觀塘/ 將軍澳/ 港島線

收無雙大蛇 3

放

全新 Pokémon Lets Go 伊貝 + 精靈球 $ 320

紅線 荃灣至美孚交收 青衣/葵芳再減20

收新機 動物之森 switch

有意帶價

收 三國無雙7 帝王傳

仲有實況野球

收
Mario kart $280
無雙大蛇 3 ultimate $330
三國志13 威力加強版 $250
Witcher 3 $300

Tg:CCC_852

屯元天 荃灣 東涌 其他地點及價錢可議

收fitness boxing

放

勇者鬥惡龍 創世小玩家2 日版 300

換/收

八方旅人
巫師3

1275

收
九成新+單盒牛齊
Let's go主題機 *行版 *有（2700）/冇波（2600）
or
紅藍機帶價pm
帶game另議
紅線交收

收
Luigi Mansion 3 $280
Fitness Boxing $250

3451

放 Mario party $330
Mario kart $320
Mario deluxe $300
Ring fit $400
大亂鬥$320
Game全要$1500
Switch 淨機冇Joy con $1400
全部一次過要2800

已hold全部 game

Ring fit剩game

KAMEN RIDER 巔峰亂鬥
$200
屯元天

收
Mario kart 8 $280
Mario deluxe bro $280
Mario party $280

放
牧場物語礦石鎮 中文版
Splatoon 美版

收

新機 動物之森版switch

I hope all your dreams come true in 2020 - onwards and upwards!

放
織夢島
收
Overcooked 1+2合集
Mario Party

收
全新 switch 動物之森特別版主機

放 Biohazard456pack $300
5同6嘅code未入 淨係拆咗盒玩過4 兩次

價錢可議

放 Two Point Hospital $300
葵芳葵興交收

收mario kart 8 270

放東京奥運2020 $240
東鐵/西鐵/荃灣線交收

你留link比我

推佢一波

收zelda 300

收
mario kart8 $280
Mario party $280
太鼓 $280
Just dance2020 $250
Pokemon盾 $280

面交地點可議

放
全新 織夢島 $300

放 Mario + Rabbids Kingdom Battle 全新 200 元朗面交

放 Super Mario Bros Deluxe $300

Push

收switch Mario kart 8 deluxe $300

要

收全新 switch 動物之森特別版主機

2356

放
異界鎖鏈 280
寶琳交收

放
全新 ZOIDS WILD 360

hold

1873

收雙點醫院 280-290

放雙點醫院$200，大蛇3終極版$300

收ring fit adventure (淨game可）

放
Memorie off 告別回憶8 $280
Resident Evil 0+1(1係download code未用） $ 180

買

Luigi Mansion 3 $280

Tg: littletreehole

放g gen crossray 340有code
屯元天交收

Pokemon劍 $300
薩爾達 曠野$340
全走$600

收風花雪月 $300

收switch主機
屯元天交收
tg: rcykagu

收：雙點醫院

放：盾版$270 diablo 3 $250
南昌站交收

收
pkm盾 $300
粉嶺上水交收

1512

收Luigi Mansion 3 280$

Tg: littletreehole

放

勇者鬥惡龍 創世小玩家2 日版 300

換/收

八方旅人 260
巫師3 330

收Mario Kart 8 deluxe $280
Mario Party $280

放 大亂鬥 300
鑽石山，黃大仙，慈雲山

放pokken 250

放Pokemon Switch Lite
行貨有單 齊盒齊配件 12月買入
換左新玻璃貼 附原廠白色收納套同矽膠套
附Joystick 套
包迴轉壽司Game
$1100 大埔中心交收

6124

放任天堂大亂鬥350全新未拆

放路易鬼屋 $300
Mhgu $200
長沙灣至油麻地交收

鬼屋hold

收
Mario party $280
Mario kart8 $280
Just dance $270

收
多啦a夢牧場物語 中文版 $260

收
太鼓280
mario party300

放

勇者鬥惡龍 創世小玩家2 日版 300

換/收

八方旅人 260

收
Fitness Boxing $250

大亂鬥換八方旅人

南昌交易

大亂鬥/異界鎖鏈 換 八方旅人

南昌交易

收
Mario Bros. U Deluxe中文 280
上水至大埔交收

想收

收Mario Kart 8 deluxe $280
Mario Party $280

太子/旺角交收優先

收overcooked 1+2 HKD250

加左你tg

收 ZELDA $300
MARIO KART8 $280

收switch pkm特別版主機
有意留tg

唔記得放link

呢個我問咗一日都無人應

收switch 有意tg

Sodas

已賣

收
八方旅人 260
太古 260

異界鎖鏈/大亂鬥

換

八方旅人

南昌/奧運交易

放

勇者鬥惡龍 創世小玩家2 日版 270

換/收

八方旅人 260

收馬里奧賽車個盒 唔要卡 剩係盒！
觀塘交收

放 DQ11$300
風花雪月 $300

葵芳站附近
要曬減20蚊

收 Super Mario Bros Deluxe
Mario 賽車
屯元天交收

7547

收 fitness boxing, $280

放
Pokemon 盾 300

大圍交收

收
Two point hospital 中文 $280
Hide and seek 你好，鄰居 $170
Mario Odyssey $270

Tg
d7popo

Game 無盒有無人收？

收
Mario kart deluxe 8 $280

咩game？

太鼓
Mario kart
Mario odyssey
薩爾達

All old game sor

收
Mario party $290
Mario kart $290
Just dance 2020 $280

異界鎖鏈/大亂鬥/Two point hospital

換

Dq11 or 八方旅人

南昌/奧運

收animal crossing 主機一set
有單有盒
有意pm

收 全新game八方 330，無雙終極340，g gen330
只限深水埗地鐵站

搵人夾online plan
賣小小伙伴中文版$280 元屯天

幾錢?

風花雪要 中文版 換xenoblade 2（中文版/日版）

收 mario kart盒

太鼓已收
想收mario party 300

收 Luigi Mansion 3 $280

Tg: littletreehole

放

G gen crossrays中文 $300
pokemon lets go 比卡超 $140

西鐵屯門交收

放

你栽我剪 斯尼帕 snipperclips $170
油尖旺交收

1235

7517

1748

放符文工廠4 中文 $250
tg:

全新Pokémon Let’s go 伊貝 $100
TG:

放
大亂鬥$300

放
牧場物語礦石鎮 中文版

放
Bomberman $150
火紋無雙 $220
Snavk world$150 日版
Mario odyssey $280
勇者鬥惡龍 11 $280
Mario party (冇盒） $250

荃灣交收

收
just dance2020 $280
Mario kart $290
全收600

放
火影忍者疾風傳終極風暴三部曲中日文版 $320
Bloodstained: Ritual of the Night $200

港島綫交收

收初音 260

放 pokemon 救助隊 300
黃埔站交收

Mario kart 8 deluxe嘅話有興趣，咩價錢?

放 機戰T $290 藍色線

有冇價

放
大亂鬥 $300
Luigi’s 3 $300
屯元天

放

薩爾達 織夢島 日版 $280
luigi 鬼屋 日版 $300

綠色線交收

Luigi’s hold
大亂鬥 港版 $300

放
Mario Olympic (美版全新) 340
Mario Odyssey (無盒) 270
火影疾風傳3合1 320

佐敦/油麻地 面交

收
mario party空盒$30
Mario kart$300
Just dance 2020 $280

收pokemon劍 $270

放
日版 pokemon 盾280
Mario-rabbids kingdom battle 歐版有中文 220

港島線 金鐘至太古
炮台山交收每隻減30

織夢島換其他game

放
pkm 盾 觀塘交收
hkd 280

收一部行貨 動森主機

$3100

收

sniper elite 3 中文版 180
八方旅人 260

收mario kart 8 deluxe 300將軍澳交收

收
Mario kart 8 $300
Mario deluxe bro $280

放大電版 灰色主機
舊年12月買，有單，盒、說明書、配件全齊
功能100%正常
保證超過9成新
連機戰V遊戲
一共$2600

收全新大電版switch主機 齊配件 未過保
自出價

放
Pokemon 劍 280
Hello Neighbour 200

綠 紫線交收
tg

放
機戰T 無code 280
漆彈2美版280
全收530

收
Mario Kart 8 $300
雙點醫院 $220
路易吉鬼屋 $300

紅/綠色線交收

收
Mario party 280
太鼓 280
Zelda 曠野之息 300

荃灣交收

放
漆彈hold
機戰T 260

收
Zelda 曠野之息 320

收 初音

收luigi mansion 3
平日荃灣綫交收

收大電版本switch

Hi, family plan hold 兩個位

收
Witcher 3 中文版 $330

放
KAMEN RIDER 巔峰亂鬥
$200
屯元天

放

文明帝國6 civilization 6 $200
體感嘉年華 $200

上水面交，其他地區可加$5平郵

放 Mario odyssey 300

收機戰x / g gen火線
270
觀塘交收

放
pokemon Let’s go 皮卡超
150
觀塘交收

而家仲要？？

收牧場物語

放
大亂鬥$300
mario party $330
mario tennis $280
marvel ultimate alliance 3 $260
屯元天交收

收Pokemon 盾 270

放
Mario Olympic (美版全新) 330
Mario Odyssey (無盒) 270
火影疾風傳3合1 320

佐敦/油麻地 面交

hi 未收到巴打 tg msg

放 風花雪月 $300
荃灣線

收
Mario kart $300
大亂鬥 $290
Two point hospital $270

放
Switch Zelda 連盒 $330

港島中西區交收

收大電版switch主機 齊配件 未過保

收 Pokemon 盾 $280
筲箕灣/西灣河交收

放 Pokemon 比卡超 $200
多啦A夢牧場物語 $320

放 全新未拆
pokemon 伊貝連波 $250
donkey kong $250

放
異界鎖鏈280
寶琳交收

收

Switch lite tg傾
八方旅人 260

4777

放
(兩隻都全新)鬼屋+織夢島
$600

收Luigi 中文$300

收 SWITCH 主機 舊/大電版都得
要齊配件無壞 睇價錢
收全新健身環大冒險 1100

放
roller coaster $200

收
Luigi's Mansion 3 $290
Mario Kart 8 $290

兩隻一齊賣嘅，$600 收

留言4812

放Zelda 嘆野之息 $300
收Pokemon 盾 $280
筲箕灣/西灣河/太古交收

Ching有無tg

大亂鬥$300
mario party $330
mario tennis $280
marvel ultimate alliance 3 $250
屯元天交收

8657

放 pokemon盾 日版 $280
將軍澳線

zelda

收mario party 300

放
火影忍者疾風傳終極風暴三部曲中日文版 $280
Bloodstained: Ritual of the Night $160

港島綫交收

收

Mario Kart 8 $300

將軍澳線交收

最後一位

收pokemon 救助隊 250$

屯元天

要 pm留tg?

收 fitring $950
Just dance 2020 $280
調景嶺線交收\互就

放
Luigi mansion 300
八方旅人 280

有 你可以留tg ?

收just dance 2020

有tg嗎？

放二手ringfit $900
粉嶺交收

放switch let’s go 比卡超 150
另收 機戰x

放 全新未開封civilization 6 $220

放
just dance 2020 $320；
civilization 6 $220；
pkm go 比卡超 $200；
9成新switch原裝收納包+鋼化膜 $50；
全新switch保護殼+蘑菇帽+鋼化膜 $70；
兩樣-10，三樣-20，以此類推；
荔枝角 彩虹 鑽石山交收
———
收
fitness boxing $280

放
購自美國Ring fit
只用過數次，95%新，原裝紙盒丟左

how much?

呢舊野你利申c打應該大把人買

女C 赤裸玩，有汗味

孖寶奧運 $320 長沙灣

排薩爾達

收ring fit adventure (淨game) 唔要個環
TG我出價

放 astral chain 中文300

收
Astral Chain 中文 280
Witcher 3 中文 380

最好藍綫交收

有無人有fitness boxing

收Two point hospital $270

放織夢島，大雄牧場物語，惡魔城
屯元天

收

nba 2k19/2k20 tg自出價 價啱就覆

收 星之卡比 帶價pm

Updated tg(placed wrong tg name)

收splatoon2日文 $200, 精靈球+保護套$80(不需夢夢)
紅線

賣
無雙蛇魔3 $250
孖車 $310

收

DQ11S 270

收符文工廠4 中文 280
油尖旺交收

放pkm let go比卡超150
另收 機戰x/g gen 火線

收mario party 280

收 異界鎖鍊

收 無雙蛇魔3 ultimate 要有code 330
深水埗地鐵站

放/交換game
全新Just Dance 2020
二手Mario + Rabbids Kingdom Battle
二手Snack World連特典劍仔

馬鐵或九龍灣交收

收
叮噹牧場物語
綠色線交收
TG:

收 洛克人zero

大埔

Tg:

放switch 黑驚鎖鏈，dark soul，八方旅人，火紋風花雪月，Bayonetta 2

東鐵線
大埔，粉嶺上水優先

放
Pokemon 盾 美版 250

收
牧場物語 290

放

牧場物語 - Light of Hopes $180

收
八方旅人 $250

收
勇者鬥惡龍11中文版 $250
勇者鬥惡龍創世小玩家2 中文版 $320

放
全新 just dance 2020 $300
全新 civilization 6 $220
二手pkm go 比卡超 $200
二手switch原裝收納包+鋼化mon貼 $50
全新switch保護殼+蘑菇帽+鋼化mon貼 $70
荔枝角 彩虹 鑽石山交收
———
收
fitness boxing $280

放diablo3 250

放
Mario Olympic (美版全新) 330
Mario Odyssey (無盒) 270
火影疾風三部曲 320

佐敦/油麻地 面交

放Maio Tennis $270

屯元天/美孚至深水埗地鐵站

放
xonic 180
puyopuyo tetris日版 220
Tsumtsum festival 英文版260 全新
Snack world 150

放
switch 機戰T 無code
$260

紅色線交收

放switch 黑驚鎖鏈，dark soul，八方旅人，Bayonetta 2

收Just dance 2020

東鐵線
大埔，粉嶺上水優先

放 超迴轉壽司強襲者 $100 有盒

放 異度神劍2

放 薩爾達 曠野之息$320
Pokemon盾 $280

粉嶺站優先

收mario bros u delux

收牧場物語曠石鎮$280
賣薩爾達曠野之息冇盒$250
沙田/大圍交收

放
火影忍者疾風傳終極風暴三部曲中日文版 $280
Bloodstained: Ritual of the Night $150

港島綫交收

收

Mario Kart 8 Deluxe $300

將軍澳線/觀塘線交收

放
Pokemon 劍 260
Hello Neighbour 200
兩隻420

tg:

收

Switch lite ~1000

可小議

收
火紋風花 $280
將軍澳站/寶林站

收 mario kart 8

$280

放

礦石鎮 310

收 風花雪月$300
Splatoon2 (日版）$250
西鐵沿線交收

收

Mario kart 8,mario deluxe

將軍澳線/觀塘線/港島線交收

帶價tg

放pkm let go伊貝連精靈球 $230

全新未開

放overcook1 170
屯元天

收 蛇魔終極330 要有code靚盒, 八方260靚盒
深水埗地鐵站交收

收overcook2

放動物森友會 （日） 330

放 pkm let's go 伊貝 有單 130
另收薩爾達曠野之息 吉盒一個 20

PMED

放機戰T 270 藍色線

放多啦a夢牧場物語 中文版 $290
屯元天交收

放 薩爾達 曠野之息$320 或加錢換動物之森

放

Two point hospital $270
荃灣線交收

收
火紋風花 $300
將軍澳站/寶林站

已 HOLD

收

pkm 劍 $280
風花雪月 $280

屯元天

賣
poke拳 250
pokemon盾 270
屯門交收

收switch 請帶價pm

收
Two point hospital 260
孖車 310
薩爾達 曠野之息 310

收
動物森友會$320, 精靈球$80(無夢夢)
紅線

放diablo3 250
收動森 異度神劍2

8238

收動森

放Just Dance 2020 全新未開封 300
將軍澳交收

放
文明帝國 6 全新 $180

仲收

收薩爾達曠野之息 吉盒一個 20

放
Super Mario Bros. U deluxe 320
上水至大埔交收

賣overcook 1 150$
或加錢換pokemon 劍盾/星之卡比/醫院
屯元天

放
pkm 伊貝140
連波（無夢夢）220

雙點醫院/異界鎖鏈/大亂鬥

換

八方旅人or dq11

收薩爾達 曠野之息300$
觀塘線交收

收
arms $200
動森 $320

放
Pokemon 劍（有中文） $300
藍線/綠線

放
The strike champion edition 釣魚Game
99%new 有魚杆連盒 $230

可換 just dance 2020 / mario Kart / mario party

收pkm 盾
280
沙田

收 luigi mansion 3 280$

Tg: littletreehole

放

Bayonetta 2 300
Pokemon盾 日版封面有中文 300

兩隻一齊550

放
全新 just dance 2020 $300

Tg:

賣多隻大亂鬥 320
可加錢換orochi 3 ultimate

放Just Dance 2020 全新未開封 250
只限將軍澳交收

收
Switch Lite/ Switch

動物森友會game
帶價Pm

全新織夢島換動物之森，可加錢
請pm

收
just dance 2020 250$

放 風花 350
異劍 350
Zelda 350
Splatoon2 280

放two point hospital 250

8312

放薩爾達 曠野之息$300
Pokemon盾 $280

收ring fit $1000樓下

放織夢島 英文封面 入game有中文
$260 黨鐵綠線或 SSP 交收

放
Pokemon劍 300

收
薩爾達 荒野之息 300

Tg:@kl33c

收 無雙終極要有code 330 ，八方270 全部要靚盒
深水埗地鐵站交收

放炸彈人 全新未開封 180
只限將軍澳交收

收 異度神劍2 八方旅人 荃灣線 或上水交收

即日交收美版全新Mario Olympic $330
港島線/油塘

換/放
Pokemon 拳
動物之森

薩爾達 織夢島 $280
最好油尖旺深水埗交收

唔記得打我係「放」game……
真係要俾自己

放 Mario + Rabbids Kingdom Battle 全新 200
Just Dance 2020 全新 300
買晒480 元朗面交

放
Bomberman $150
火紋無雙 $220
Snavk world$150 日版
Mario odyssey $280

全要-50
荃灣交收

放

薩爾達傳說 $360
文明6 $190
炸彈人 $170
體感嘉年華$180

100%全新未拆封

放
薩爾達傳說曠野之息 310

可換
Witcher 3

屯門 荃灣交易

放織夢島 $280

收八方旅人/火紋
將軍澳線

收
pkmon 劍 250

放
Mario Olympic 中文版 300

放或換
Mario Rabbids Kingdom Battle 180
Mario Odyssey 300
換ARMS或動森，其他亦可考慮

放
just dance 2020 $290
civilization 6 $200
pkm go 比卡超 $180
9成新switch原裝收納包+鋼化膜 $50
全新switch保護殼+蘑菇帽+鋼化膜 hold
荔枝角 彩虹 鑽石山交收
———
收
fitness boxing $280

收 中/英版 monster hunter

鬼屋3想換火紋風花雪月/大亂鬥
粉嶺/上水/東鐵線優先

放日版 pkm劍 280
藍線綠線

收
mario party
星之卡比
太鼓之達人

tg dn4111

放Mario Odyssey 300

收
zelda 礦野之息 300
Luigi 3 290
大圍 荃灣

放
機戰T $260
紅色線交收

收
Mario party $250

放 pokémon 劍300
新淨，吾岩玩

放 8方旅人 中文版 $300

可換 風花雪月 中文版

調景嶺 fast trade!

放Mario Bros 300
Overcooked 2 180
將軍澳線

放 風花 350
異劍2 hold
Zelda 350
Splatoon2 280

放
Pokemon 劍$280

放
Pokemon 劍 中文版

280$

今日沙田交收

Tg : bouncy99

收：
Mario Odyssey ($280)
異度神劍 2 ($330)

放：
街霸 2 ($100) 有盒

今日可在土瓜灣送收，平日荔枝角

收：

八方旅人 （290）

異度神劍2 （380）

放：

全新未拆 pokemon 劍 （300）

東涌線 荃灣線交收

收動森 $320
綠線
Tg:

即日交收美版全新Mario Olympic $330
旺角

收 Luigi mansion 3 $280

Tg: littletreehole

收 pokemon 救助隊dx $220

賣
炸彈人 $180
Marvel ultimate alliance 3 $260
兩個要晒 $420
Tg:

綠線
要星期三之後先得閒🤦🏻‍♂️

8323

收g gen cross Ray's $330

放：
風花雪月 300
薩爾達傳說 320
Splatoon2 250

已收已放

收g gen crossrays 330 寶林～油塘站交收

放
Marvel ultimate alliance 260
Lets go 150

Tg?

收

Switch卡盒 (最好8個位或以上)

價錢tg商議

將軍澳線/觀塘線 交收

有冇人用Nintendo switch online, 係咪唔同國家免費game唔同 可以任轉國家？

放

全新未拆動物之森 $360

收 mario party

tg dn4111

放
Just Dance 2020 全新未開封 270
Mario and Rabbit Kingdom battle 全新未開封 200

買晒兩隻450 不議 元朗交收

可換game 有意pm

放 八方旅人 中文 $300

或換 火紋風花 中文
調景嶺站 fast trade

收 動物之森 $350 唔要歐版
互就

放黑色舊版SWITCH 已痴MON貼
齊叉電座 火牛 HDMI線 128gb記憶卡 手掣 一對黃色手掣 及 HORI 手制充電器(可同時叉兩對手掣)
包 Zelda, MarioKart, Splatoon 2, 太鼓, 塊魂, Mario Party game card
跟主機game 含 NBA 2K19, Overcooked 1, Striker 1945, Human Resource Machine
100% WORK 99%新
無保養 有原盒
不散賣
東鐵及觀塘沿線交收

全 Hold
Thanks

收動物之森（動物森友會）
日版/行版$350
港島線交收

放
Bloodstained: Ritual of the Night (惡魔城) $130

港島綫交收

收動物之森$360
荔枝角/深水埗交收

放 多啦A夢牧場物語$300

push 九龍灣站交收

已收thx😊

放織夢島 $200 有盒中文

坑口雜收岩就留tg

收動物森友會 行版/日版 $370

放

Bayonetta 2 200
pokemon盾 270

兩隻一齊450

放
大亂鬥 $300
巨人2 $250
Pokémon go $150
無雙3（唔係ultimate) $100

Tg:

收
動森 350 觀塘綫

放八方旅人 300大西北區

全新未拆動物之森 $350

東涌站，屯門兆康站交收

8322

收 八方270要靚盒，無雙蛇魔3ultimate 330要有code
深水埗地鐵站交收

放
巫師3 $350
上古卷軸skyrim $260

兩隻一齊買有折

收 雙點醫院

Hold

誠收一隻薩爾達$320 有意留tg

收SWITCH 主機 齊件自帶價thx

用botw
換火紋
有興趣請tg

收
pokemon劍/盾 260
紅綠線

放
civilization 6 $200
pkm go 比卡超 $180
just dance 2020 $280
平日 荔枝角 彩虹 鑽石山交收
———
收
fitness boxing $280
動森 $320
splatoon2 英 $220

收
Mario Kart 8 Deluxe $280
Mario party $280
Luigi's Mansion 3 $280
太鼓 $240
Zelda 曠野之息 $300
荃灣/大圍交收

收mario party $300
荔枝角-九龍灣交收
tg:

收zelda botw $300
屯門交

放牧場物語：礦石鎮（中文） $300
可小議，TG:

收mario cart 8 $280

屯門交收

收tsumtsum festival中文
Pm

放mario odyssey $280 有盒中文

放 多啦A夢 牧場物語 （中文版）
280
中環線，黃大仙線交收

收：

薩爾達 曠野之息 $300

放：

風花雪月 $300

荃灣線交收

放
super mario odyssey $300

收 mario賽車，網球，party, 奧運中文版
fitness boxing, 請帶價 pm
荃灣或九龍城交收，地點可再就

放：

薩爾達傳說 320
牧場物語 300
Pokemon 劍 300

收：
Two point hospital 260
動物之森 330

放
宵星傳奇 中文版
$250
天水圍交收

放 pokémon 劍 290
新淨吾岩玩, 綠線或大圍

放織夢島 $190 全新
Let’s go 比卡超 &精靈球 plus $230全新

放

Two point hospital $300
大圍/沙田mtr

放牧場物語：礦石鎮（中文） $280
TG:

1934

收just dance2020 $250

1925

放
switch 1 2: 200
super mario bros deluxe: 300

放 風花雪月 $300

粉嶺優先

放星之卡比 265

放 super mario odyssey $300

7311

1123 thx

放

just dance2020 $270

1245

收 動物之森（$380）
觀塘/將軍澳線

Mario Odyssey $290
Splatoon2 $280
All $550

有無人夾switch online plan？
宜家3/8

放 Mario bro Deluxe 全新，$270，可換。
啡綠線交收

放
機戰T 無code
$260
荃灣線交收

5141

1413

放叮噹牧場物語
$300

收
Mario Deluxe U Bro $280
Zelda 曠野之息 $300
Luigi's Mansion 3 $280
Fitness Boxing
Two point hospital
觀塘線交收

收
動森 $320

放dq11s $270 觀塘

放
全新未開封動物之森 $370 荃灣站交收

放咗？

hold左了

收 switch lite 加動森

收動物之森
$380

彩虹黃大仙/ 沙田/ 屯門/ 兆康 交收都得
tg:

收寵物小精靈 劍/盾 中文版 260

放
Zelda 曠野之息 $320
八方旅人 $300
Mario Odyssey $280
GGen Cross Rays (有code) $320
Dragon Quest Builders 2 $320
荃灣西站交收

收動物之森 370

放 Luigi Mansion $300

放
Pokemon 劍 中文 $280
藍/綠/紫綫

收 Luigi Mansion 3 $280

收
Mario Party $300
曠野之息$320
牧場物語$280

屯門/青衣

放全新
Tsum Tsum Festival $300
Mario Olympic $330
Just dance 2020 $330
小小伙伴$300
織夢島$300
Let’s go伊貝連有夢夢精靈球 $400

多買可議 一隻不議
可以補錢換動物之森
西鐵線交收

放舊版switch 主機 有單
內有cuphead 同pokemon 劍 ＄2500
屯元天交收

收
牧場物語 礦石鎮 $280
Pokemon 劍/盾 $280

上水/粉嶺/東鐵綫交收

遲咗

其實荃豐我見都有貨 不過就$398/$418

我朋友黃金買都係398
唯有再等其他巴打放

葵廣黃店Game Festa $388 去支持下佢

放工去睇睇

可以Facebook Msg佢 睇下有無貨

唔該巴打

想交換joy con
用一邊黃色換
紅藍除外

收pkm劍 日版 $260
西鐵線交收

收just dance2020 $270
東涌線

想夾 條link失效左

收動森game

北角力場黃店 $385

收
勇者鬥惡龍XI S 260
異界鎖鏈 250
異度神劍2 320

想問仲有冇得夾

收 mon hunt gu
試$130

188全部變左4字頭

放
Switch Zelda 薩爾達 曠野之息 （有中文）
$340
太子至觀塘交收
鑽石山交收-$10

希望有人

收動森 game $390

收
mario kart
mario odyssey
mario 鬼屋

大圍/沙田/
tko 交收

佢有冇搵你 定係用到佢條link

唔要行版

放 Super Mario Marker 2 $350

放
Mario kart $280
Splatoon 2日文 $280

牧場物語 礦石鎮 $280
Pokemon 劍/盾 $280

收動森 game
觀塘綫

我出公海搵左第2個

放 風花雪月$300 八方旅人$300

啱啱去到賣晒，要過幾日

放 Two Point Hospital $300

太和站交收

收
Zelda 曠野之息
Pokemon 盾

藍綠紫線都ok

放two point hospital $280
收動森日版 $380

坑口/將軍澳/鑽石山/彩虹 交收

收
牧場礦石鎮 中文$280
風花雪月 $280
創世小玩家2 $300

有意放請 (屯元天 西鐵綫優先)

放大亂鬥 $300。 無盒
2k19 $100. 無盒
Mhxx $100 無盒

收動物之森

放舊版主機 齊配件
9成新

收Mario Bro Deluxe $270

收mario bro deluxe $280
卡比 $260

放 東京奧運2020 $330

Mario 版本

放3ds 日版 Pokémon紅寶石 連usb差電線
$650
太子交收
@yeahgg

放

DMC合集 150 code已用

限柴灣至太古交收
或者順豐到付

收
Mario Olympic/ 太鼓280
牧場物語 270
Pkm 劍/盾 260
1-2 switch 帶價

屯元天交收

收 動物之森 400
唔要行貨
西鐵線交收

放
Mario maker 280
可換odyssey 風花雪月 薩爾達botw

藍田交收

收 逆轉裁判 帶價thx
賣 pokemon lets go 比卡超 200
東京奧運 300
gear club unlimited 冇盒 200
可議可換

放 八方旅人 中文 $300
或換 火紋風花 中文
調景嶺站 fast trade

放joycon 左邊 灰色 跟機制(非十字) $150 無壞無保 9成新跟上蓋連手帶。

可換 侍道外傳 或 darkriders gensis 中文 或收各$150

收

放
Mario maker ＄280
八方旅人$300
hollow knight ＄300
屯元天 西鐵綫交收

收
mario kart deluxe 8 中文版 260hkd
mario odyssey 中文版 250hkd
礦石鎮 中文版 270hkd

放
pokemon lets go 伊貝 連 精靈球 230 hkd
(玩左一個鐘唔夠 唔岩玩）

TG:

放
Pokémon 劍 日文封面
少玩 極新淨 $270
地鐵站交收

收動森 400

收
mario kart deluxe 8 中文版 270hkd
mario odyssey 中文版 270hkd
礦石鎮 中文版 270hkd

放
pokemon lets go 伊貝 中文版 連 精靈球 230 hkd
(玩左一個鐘唔夠 唔岩玩）

TG:

放
牧場物語 中文版 $290

北角/牛頭角/觀塘 交收

收just dance2020 $270

再收 overcooked 2 $200

5203

放礦石鎮中文版$280

收動物森友會
400
觀塘交收

7777

收
動森370 彩虹站

收齊thanks

放

DMC合集 code已用 150

或換Assassin‘s creed 3

放
異界鎖鏈 280
寶琳至牛頭角交收

收漆彈2 日版220
即日交收250
紅色線

sorry騎劫少少野
想問而家一部一手n3dsLL大約幾銀？

收just dance2020 $250

元朗 / 東鐵線 交收

收switch主機一部，齊件，自帶價

收動物之森 380
西鐵綫交收

放switch lite 青色
有盒有保有單 送機袋
1000

放一部舊版 Switch 99%新
齊配件 有mon貼有機套 只玩過幾次
連game放 mario party (冇盒）overcook 1 （有盒）

有意 tg:littlehat

放
八方旅人$290
hollow knight ＄280
要哂可平
屯元天 西鐵綫交收

Tg TCHHIHI

放switch lite 青色
有盒有保有單 送機袋
1000
Tg TCHHIHI

放
大亂鬥$300
屯門 OR 紅色線交收

放全新just dance 2020 270
觀塘星期二，四下午交收

巴打係咪放咗？

放pokemon拳dx $250

放：
Mon Hun XX — $150
Overcooked 1 — $190

放
海賊無雙4 中文版 連code $400

九龍灣or彩虹交收

放switch 官方盒
全新未拆 入面有玻璃貼
可放5隻gane
賣130$
東鐵沿線or 紅色線佐敦交收

收
動森380 彩虹站

收
動森 400

放switch 第一版主機 （有套、機內有 Just dance 2017)
加六隻game 如圖 （薩爾達傳說已買DLC)

收Splatoon 2美版 $220
日版換美版 or 淨收美版

放 splatoon2 日版 $250
屯元天交收優先 價錢，地點可議

收動森$400 地點就你
Tg:

全部 一log 過交收 HKD 3200

7778

收rockman zero合集 200

荃灣/觀塘線

Sorry唔記得留tg

放寵物小精靈劍 280 元天屯

收新版 (二手switch 主機)，thanks!!

放Pokémon 盾 280
少玩
東鐵綫交收，thxx

放
符文工廠4 中文版 $250

放 Pokemon 伊貝版 $160
放 多啦A 夢 牧場物語 繁中 $280

收Mario Bros Deluxe $280

放pokemon 劍 $290

放
Gear Club2 英文版 僅一次試玩 有盒 300
可小議 觀塘線/將軍澳線 或 順豐 交收
TG:

收 Star Wars Pinball $170

放
Mario Bros Deluxe 320

1384

收風花雪月 中文版
有意tg, thanks

收switch lite tiffany色

收
Pokemon劍+盾 各$270
薩爾達傳說 曠野之息 $320

想用鬼屋3換火紋風花雪月/任天堂大亂鬥
有意

放
Pokemon Let's go 比卡超版 $170
Poke 拳 $200
Lego The Incredibles $200
牧場物語 重返礦石鎮 $270

放漆彈splatoon2 $280 可議價

收動森$400
綠色線交收
謝謝🙏🏻

放 mario party $270 天水圍 牡場物語 $280

收動森$400
西鐵红色線交收
謝謝🙏🏻

放織夢島$280
非黨鐵站交收-$20
地點互就

有意

放Two point hospital 雙點醫院 250

放
薩爾達傳說 $360。文明6 $190。
炸彈人 $170。

全新

收 全中
牧場 礦石 $240
牧場 叮噹 $240
星之卡比 $240
Luigi 鬼屋 $280
火焰之紋章 $240
魔界戰記 5 $240

收
動森400 彩虹站

放
Zelda 曠野之息 $320
八方旅人 $300
Mario Odyssey $280
GGen Cross Rays (有code) $320
Dragon Quest Builders 2 (日文) $300
Mario Bro Deluxe $280

荃灣西站交收

放
Mario kart 300
Mario party 300
Luigi 鬼屋3 320
勇者鬥惡龍 創世小玩家2 日版 200

收 Mario Bros Deluxe $280

放 Mario odyssey $300

snack world $120
Gear club 賽車$180
Sine mora 飛行射擊$100
Mario+Rabbids 戰棋 $160

天水圍交收，九龍區時間要夾夾

Tg：

放 明星大亂鬥 中文300元
黃大仙交收

收switch Two points hospital
$200

放八方旅人300 屯門區

收just dance 2020 250

只限元屯天交收

收 Mario party $270

1312

放：
Mon Hun XX — $150
Overcooked 1 — $180

可議價

收動森 將軍澳 屯門

收
mario party $270

放 Mario odyssey 280

收 我的英雄學院2 屯天元交收
Tg:

收
薩爾達傳說 曠野之息 $320
Pokemon 劍 $270

屯門 / 沙田交收

放
塊魂 150
Odyssey 270
鬼屋 290

觀塘線交收

收just dance 2020
黃大仙/鑽石山交收

收 Mario Kart 250
地點可議

有意 全要

收pokemon 劍 中文 250
葵芳 葵興交收

放 薩爾達 $300
文明6 $100
snack world $100
mon hun xx $100
交收地點互就 全買可小議

收 switch大電版同埋switch life

放Zelda 曠野之息 $320

收
Mario Olympic/ 太鼓280
牧場物語 270
1-2 switch 帶價

屯元天交收

收動森$400 港島綫

放
Mario Odyssey
想換孖寶兄弟Mario Bros. U
要有盒

收
動森400 觀塘綫

放
全新
Tsum Tsum festival $300
Just dance 2020$300
Mario Olympic $330
三隻全要$888

收ringfit

帶價pm thanks

收pkm 劍/盾 260 南昌交收

放大亂鬥 $320
屯門站交收

收動森 Maria overcook justdance

收
牧場 礦石 $260
星之卡比 $260
Luigi 鬼屋 $300
火焰之紋章 風花$260
魔界戰記 5 $260

放 風花雪月 $300
屯元天交收

放

justdance 2020 $270

放
KAMEN RIDER 巔峰亂鬥 $200
屯元天

放mario 奧運 320
G gen 330
牧場物語 300
有意留tg

邊隻g gen?

火線

收g gen cross
$280

有冇code都得

收大亂鬥300 港島線

減價 $240

收
just dance $250
西鐵/荃灣線

收遊戲機同健身環

賣switch lite

放just dance 2020
$300

收
海賊無雙3 中文
$200

收Mario Bro Deluxe $280

收MHGU 屯元天
200

1612想入go

收ringfit 800

放
八方旅人 中文 $300 可換 火紋風花 中文

放joycon 左邊 灰色 跟機制(非十字) $150 無壞無保 9成新跟上蓋連手帶。
可換 侍道外傳 或 darkriders gensis 中文 或 收各$150

另求nso 家庭plan 一位。(轉數快)

調景嶺站 fast trade

收
Luigi 鬼屋 $300
動森 $400

TG: littletreehole

放mario odyssey $300 或換luigi3 / mario bros deluxe / yoshi

放splatoon 2
$280

Ps4 pro換唔換到switch?😂

放
3DSLL連pokemon太陽 $600
Mario Odyssey $280
可小議,沙田/大圍交收

放舊版可開心 紅藍switch
連機套
$2100
有意留tg

收
動森 $420

再放 卡比 $270

收動物森友會

收
動森 雙點醫院

將軍澳

收劍/盾 日版 $260
西鐵線交收

放
動物之森 $420
牧場物語 多啦a夢 $250
pokemon let’s go 伊貝 $200
pokemon 劍 $270
星之卡比 $270
louis 鬼屋 $300
大蛇無雙3 $250
mario odyssey $300
波西亞時光 $200

收
just dance 2020
初音

屯門/深水埗交收

收ringfit $800

Just dance 2020 (全新) ...加 $150 換 動森

收 ringfit $800

屯元天交收

收明星大亂鬥300
星之卡比250
Mario kart 8 280
彩虹站交收

😬求有心人收留
新界北區/大埔交收
全要$300🤣

動物之森已放

放Mario odyssey300（有盒） 或換八方旅人/luigi鬼屋，西鐵線交收佳

放dq11s $280

將軍澳交收

放switch主機一部 長電版 $2000 （齊件）無盒

唔岩玩好少用 非常新淨

收just dance 2020 260

放
全新
Tsum Tsum festival $300
Just dance 2020$300
Mario Olympic $330
三隻全要$888
可以補$100 換動森

放：
Mon Hun XX 日版— $150
Overcooked 1 — $180

可議價

放任天堂明星大亂鬥 $300
星期一 綠線交收
九龍灣地鐵站 可$290
Tg:

賣game

Mario Deluxe $300
機戰T $300
漆彈 日版 $280
魔界戰記 $270
寵物小精靈劍（歐版有中文） $310

觀塘，藍田交收優先，其他地點互就

Tg:

放：

Mario Deluxe $300
機戰T $300
漆彈 日版 $280
魔界戰記 $270
寵物小精靈劍（歐版有中文） $310

觀塘，藍田交收優先，其他地點互就

Tg:

笑住$50賣FIFA 18 21都就release la ching

放Luigi 鬼屋 $330
Tg@GL0876

[收]
薩爾達曠野之息 $320
換路易吉洋樓3都得

放:

Pokemon let’s go 比卡超$250
Luigi 鬼屋 $330

MTR交收

收動森400內屯元天

放
日版Pokemon 劍 $270

Hello Neighbour $150

兩隻全收350
可換 game

tg:

放動森420
牛頭角地鐵站（1245-1315）
旺角地鐵站 （1730-1830）
Tg: bookkeeper2020

放Super mario odyssey $300
或換
SD GUNDAM G世代 火線縱橫
Pokemon 劍盾

放 Mario Deluxe 300
古惑狼賽車 150
波西亞時光 150
Pokemon let’s go 比卡超版連波 200

收 Just Dance 2020 $280
只限 鑽石山，慈雲山區

Hi已賣？

已放

2手？

收動森
新420
2手 380
今晚屯門交收
iwannaplayswitch

屯天元可今日交收

放
Cooking Mama 美國來貨 $420

收

動森 雙點醫院

動森 430
雙點醫院250

放大亂鬥 （只玩過幾次） $320
或換luigi mansion 3

收動森
$440
今日西鐵交

放薩爾達傳說荒野之息$320

收漆彈 港島交收

收全新有顏色Joy con一對

幾錢收？

放Super mario odyssey $300

放 漆彈280
收 動森 400

荃灣交收

Tg: littletreehole

收 動森 $430

紅綠線交收

放牧場物語 320

收動森 450

已Hold

收
明星大亂鬥 300
1-2-Switch 160
Mario Deluxe 270
薩爾達 荒野之息 300

Mtr綠色線交收

收動森420
馬鞍山沙田大圍

放路易吉洋樓$320

收動森 西鐵交收

收 動森 $430

紅綠線交收
0

放牧場物語$300
大圍交收

出幾錢收

咩色？

放 八方旅人 $300
將軍澳線 港島線交收
太古站交收-$10
時間地點大家盡量就

放路易吉洋樓$300
19:00後油麻地交收

收動森 450 可議

港島線交收

放mario bros deluxe $300

收 叮當牧場

求 家庭plan 有冇人可以join我

$300

收動森$480

收主機

收動森$440

1234

收 ringfit ,大埔，太和交收

Sorry 呢個先啱

收 ringfit $900（最好全新）
調景嶺線交收\互就

收 Mario kart. $270

綠色線交收

放 pokemon 盾 日版
可換 符文工坊4

放 POKEMON GO 比卡超 170
Mario odyssey 290
Monster HunterXX 120
星之卡比 新星同盟 280
SD高達 G世紀(舊) 300
Bayoneta2 250
機戰T 有徽章 280
可換
新sd 高達 火線縱橫
Mairo&sonic 奧運

放 牧場物語 礦石 $300

放dq11s $280

收全新ring fit 1000$ 港島線 或 MK 交收

減

放 八方旅人 中文 $280
或換 火紋風花 中文
放joycon 左邊 灰色 跟機制(非十字) $120 無壞無保 9成新跟上蓋連手帶。

收 侍道外傳 $180
darkriders gensis 中文 $180

調景嶺fast trade.

牧場物語礦石 $280
屯門/KT交收
tg@kimwing

3456

放：
Mon Hun XX 日版— $140
Overcooked 1 — $180

可議價

收 pro 手制 $300

放
Zelda breath of the wild 320
Mario Odyssey 300

油尖旺交收

放
Luigi's Mansion 3 $300
北區/大埔區 交收

放
雙點醫院 two point hospital $250
上環 交收

收星之卡比 新星同盟 260
將軍澳交收

放 POKEMON拳 250

收 ringfit 即日交收

Tg : yusoyuso

放pokemon 劍日版270$
可加錢換動物森友會（行/日版
或用ps4 全新人中之龍7 或g gen cross ray有code（中）換動物森友會
荃灣線交收

收
mario kart
$270
屯元天

放
牧場物語礦石鎮$300
大圍站交收

512

放全新just damce2020 290
今日荔枝角280
紅線

放全新just dance2020 290
今日荔枝角280
紅線
編輯引用

收
Switch Cooking mama 300$

Tg :

收個pro手制

Joycon sold
另求join nso 家庭plan

機戰t 已放

放
星之卡比 新星同盟 $270
Super Mario Bros.U Deluxe $300
仼天堂 明星大亂鬥 $300
國夫君 世界經典收藏版 $130
Super Mario Party $200

Pokemon Let’s Go 比卡超版 $150
連精靈球$200

收
Just dance 2020 $270

屯元天交收
其他地區可議

放 Pokemon盾 $260
@lammmlam

屯元天/cwb/荃灣交收

Party已留

放
漆彈2 日版 $250

Lego city undercover $180

觀塘綫交收或順豐到付

收 全新 ringfit 2隻

收pokemon劍/盾 日版 $260
西鐵線交收

2351

收ringfit 帶價pm thanks

放Super mario odyssey $300
荃灣交收

Tg: littletreehole

收
Mario Party

放
Mario Bros.U Deluxe 310
蛇魔3（唔係加強版） 200
收
雙點醫院 230
東鐵綫交收

放
KAMEN RIDER 巔峰亂鬥 $180
屯元天

放
3DSLL連pokemon太陽 9成新連火牛有盒 $500
Mario Odyssey $280
星之卡比 新星同盟 $260
東鐵/馬鐵線交收或者再夾地點

放POKEMON 盾 260
樂富站交收

放
宵星傳奇 中文版
$230
天水圍交收

放日劍 綠色線 260

放Pokemon日劍 270
或加錢換動物之森

放Mario Odyssey $300 葵芳交收